摩連奴前顧問：沒有馬度迪和簡迪在身邊，普巴幾乎一文不值

近日，摩連奴的前顧問帕拉姆斯表示：也許普巴需要和“瘋狗型”中場球員拍擋起來，才能發揮出他最好的水準。

這位法國中場本賽季在曼聯飽受爭議，始終未能發揮出去年夏天在俄羅斯為法國贏得世界盃時的狀態。而摩連奴也遲遲沒能找到適合普巴的中場組合，甚至一度放棄這名轉會費達9000萬歐元的中場球員。

摩連奴的前顧問在接受訪問時堅持認為：像曼聯目前簽下的馬迪、靴里拉和費特這樣的球員幾乎無法幫到普巴，更沒可能讓他發揮出最佳狀態。

他表示： “沒有馬度迪和簡迪這樣的“瘋狗型”球員在普巴身邊，可以說他在球場上幾乎一文不值。儘管去年夏天摩帥給了活華特一些建議，但似乎沒用，結果就是，在對陣修咸頓的比賽中，我們看到馬迪和麥湯米尼踢得就像中堅一樣，而摩連奴也不得不眼睜睜看著普巴成為失球最頻繁的球員。”

事實上，帕拉梅斯認為，如果當初簽下普巴是完全出於戰術層面的考慮而不包含任何非足球動機的話，也許事情會朝著完全不同的方向發展。

帕拉姆斯說道；“但主帥和球員兩人都受到了外界嚴厲的批評，這並非巧合，那麼我們不禁要問：當初簽下他們的人是否不知道他們的性格？也許是這樣，因為有時，除了足球本身以外，還有其他原因促使球會去決定簽下哪名球員，這完全就是一場賭博。”

“我就直說吧，普巴的廣告效益價值不菲，在短短6個月的時間裏，曼聯也許就已經完全收回這筆投資。”

你無星用直頭係垃圾

馬迪,廢蘭尼同hehe都唔夠

1億買球員
之後用2億來激活佢

你搞掂盧卡古就乜事都無啦，前邊有人識入波仲邊個理普巴失幾多傳球

簡迪係狗

“我就直說吧，普巴的廣告效益價值不菲，在短短6個月的時間裏，曼聯也許就已經完全收回這筆投資。”

唔洗俾錢買人 又贏

宜家靠普巴每賺到一蚊都係純利 然後再放入銀行食息

即係貴版Xhaka

世一防中 簡迪
盛為 2億

仲有人信普巴有收人工

買左簡迪

又要用4億來先激活佢

係祖記邊個係癲狗

馬治斯奧

其實hehe同佢一齊出ok

馬迪/爆炸/mcTom呢啲高慢型根本唔work

祖記既佢攻守兼備
但老實講係狗摩手下 任何人都好大機會變垃圾

當年仲有維度

性ching

呢個真 真條有用個啲又比佢雪 馬達馬斯亞

維度+派路+馬治斯奧，擺個跛既係度都應該冇問題

一季放幾撚多直線盧卡古條垃圾控唔到
如果控到真係好大威脅
由一個應該既助攻變數據上傳失波

簡單啦，回家

冇錯，一切都係隊友廢，只要曼聯買埋簡迪、前面買埋基士文同麥巴比就可以發揮到普巴真正實力

過去拍Torreira啦

屌你老母

兩個換位踢啦屌

沒有雲加， 山狗一文不值

黎車

雪撚埋佢

普巴心諗 唔加盟隊垃圾咪好囉

但獌狗條中場有邊個好波個普巴 又真係冇 世界杯既普巴又真係勁 其實都係摩狗廢

法國咪又係基佬打前 入唔到波

球星墳墓唔係浪得虛名

唔撚care啦,世界盃都有咯,拎份高人工hea踢下,吃喝玩樂叫下雞set下頭好過啦

拍撚住派路維度馬治斯奧，梗係攻守兼備

法國基佬有用咁多
唔好淨係睇入球數啦

推

基佬係前邊對面下下要兩個夾住先得喎，盧卡古對家放一個都已經唔驚咁

基佬起碼識二傳
盧鳩估真係得啖笑

住烏>>>>> L9 > morata

一早叫黎軌